之後蝗狗係波台好撚大獲

我原本都係中立，但係d 蝗狗太撚串咀，是非不分，同公產黨冇分別，建議你唔撐疤都好，都mv逐隻蝗狗追住黎屌